陳破空：英國可以重新收回香港。

不嬲都可以，係英國唔理hk死活

屌錯LINK

話咁易咩

英國脫歐都一鑊泡 邊有心情理香港

英國自己都周身屎喇仲邊得閒理香港
而且佢當年出賣香港 他朝一樣得

財到光棍手

違反中英聯合聲明之後，一直都可以
不過普遍香港人都係冇吉士

之前明明直布羅陀有地
可以接收40萬bno

依家撚有實力可以收返香港咩
算9數啦

屌話英國無錢找脫歐條數
香港人最撚有就係錢
收返香港我拎一半身家幫手找數啦

我覺得等美國打贏中國再割香港俾美國既機會率仲高D

日已落帝國

英國就同出賣back up佬嘅達哥一樣

一樣都係奶共狗

係英國生活過嘅人都知佢地過西，點會咁收？

要收一早收左啦 依加係收呀 不過收左共狗d錢

真係肯接收就會變成100萬BNO

97果時 而家無可能啦

英國可以合法收返香港
然後割讓比美國

美國想唔想要就另一回事了

劃線只限手持仍然有效既得唔得

英國話收返共產黨即刻出兵
係既就第三次世界大戰